[武漢肺炎]其實第三波, 第四波個「波」係指什麼?

其實d人成日都話咩第一波，第二波，第三波, 第四波

好奇一問，當中個「波」係指什麼?

女人個波?

Wave